見過最閪嘅校長/老師？

想收集下素材，多謝大家

中女 大波
有日著到好靚
但唔比屌

中學出10周年校刊, 果年我FORM 1, 唔想浪費金錢, 決定唔買. 結果被校長接見. 當時有5~6個同學, 一齊被校長訓話. 數足成個鍾, 最後被迫交$....